曾幾何時 空少係萬人迷既神級職業

D港女一知道你做空少真係會濕晒

港女進化左

諗起有條友扮空少

依家個態度係 : 咪又係打工仔，有樓先考慮拍拖

唔係機師咩？最後俾人拉左

幾時萬人迷過 係人都知一係基一係無所事事無目標嘅人先做

（屋企有錢另計 ）

幾時萬人迷過
以前就算係萬人迷 都係因為佢地本身靚仔
而家啲空少越嚟越柒

空少幾時係萬人迷？
飛機師就話姐

想當年既機長

疫情完左咪又係請返

順帶一提 呢幾年d男女送餐員都好撚7 大部分都係讀唔成書d mk做
含管asshole果d level

空少。好似一直俾人笑多喎

70年代嗰陣？

捧餐員有幾神？

機師就知 空少從未聽過

空少 基味極濃

觀音兵最高工種？

多數係基佬

有撚有志氣都唔做空少啦

咁高人工....空少最少月入10-15萬